{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 야크마을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対して費用が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットとご一緒できませんし、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意いただき、損害が発生した場合は責任を負うことになります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションでは入室利用案内として個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、アメニティ、プレミアムペンション、プール、セミナー室、カフェ、屋外プール、朝食サービス、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットとご一緒できませんし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意いただき、損害が発生した場合は責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは入室利用案内として個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、アメニティ、プレミアムペンション、プール、セミナー室、カフェ、屋外プール、朝食サービス、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 571
    }
}